PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (4）

芷鹿泥馬係咪親指鹿為馬
Cosplay佬唔鐘意就轉cosplay 妹妹
Sigma唔鐘意 就繼續呂布?

片尾動真情怒數sigma?

LM

哩條片係真係好處理得唔好

唔知佢眼高手低定點啦

伍瘋狂免責聲明(戴頭盔)就可以亂噏24？

講到自己中立

不停為班女兜 將個波係咁射比sigma

用呂布不如用孔明啦屌你

你話班電莖雞似妲己就話姐

最嬲係啲comment話佢公平公正
啲觀眾有睇上集 應該知咩事(我知道左都完
咁佢地應該要係上集就開始屌Sigma
依家泥馬講完就屌返Sigma轉頭

仲話人屈人
哩個係指控性批評 (咁真係因為件事 佢地比人炒
而且班女就哩件事道埋歉啦喎 邊個屈緊邊個?)
咁都唔叫開波

睇完2條片 畀我感覺佢有少少偏幫班電子妓女
唉 好撚失望

我覺得係因為Sigma冇咩影響力
所以先夠膽屌Sigma
其他片 佢都唔夠膽屌巨龍選手 世界仔嘅不是
(佢就算屌 都會話 哩到我估嘅 估下唔犯法

上次宅男條片都偏幫條濕鳩anson
芷鹿d垃圾片比d判斷力低既人睇 真係信到十足

同埋呀

睇低自己d觀眾都算

講到兩邊觀眾都好無知 唔知情
同埋都好盲目加好懶 唔識同唔會自己去fc
或者dig in deeper

屌

講到咁撚樣

閂撚左個channel 佢啦

失鳩望

哩個位 我覺得ok嘅 笑下就算
因為佢都係搵返其他Youtuber講
但明顯冇咩參考價值
要同另外一間公司合作
正常都會好嚟好去 唔玩嘢啦

做Youtuber 個朵又咁重要
點會玩9自己
所以其他Youtuber 都幫佢
而Anson條友見Ken唔敢出聲先係到恰佢
我係估唔到咁多人見啲Youtuber撐Anson
就去撐Anson

佢明顯就代d班女出聲

質問sigma依家都底想點

其實收埋把閪聲 自己靜靜賣肉
咪無人再講囉

識趣咪自己停自己薪
唔開台唔賣相個零月囉

又唔捨得？

自己話人講得唔完整 但自己又係講啲唔講啲
姐係想落場挑機啦 人地重點根本就唔係偏袒大包
係覺得啲女冇資格代表其他女

佢講得出"冇野下話" 係咪申請挑機

我自己係希望Sigma應佢挑機嘅申請嘅
但當然要養好病先

S行過見到A 比B隻狗咬

S同人講A比B隻狗咬

點知 B帶多隻狗去咬S

咁S又同人講上次之後自己都比人咬

B同人講S話自己d乖乖寶貝咬人一定係收左錢

S又澄清,狗真係有咬人

........

以此類推

你唔咬人人地咪唔出聲囉

Fu9同經理人人身攻擊sigma
拉人地打泥漿摔角

佢地就ok?

一陣再出片啲雞蟲又話洗唔洗出5條片黎追擊人

你養隻狗咬人

人地唔出得聲？

目睹者唔出得聲？

會係咩概念呀雞蟲

黃你老母咩

關你咩事

無野呀化

金句

我覺得sigma係幫大寶姐講野多過幫大包囉
上集話講埋大寶姐同美少女反方論證 今集又唔講
係度陰鳩sigma

屌佢老母
依家比人指控 緊係要出嚟講
我作為支持Sigma嘅觀眾
哩啖氣真係吞唔落
雖然如果Sigma話唔介意嘅
我都冇嘢好講

我相信sigma唔會當聽唔到
唔反擊泥馬同電子雞D fans實會繼續嘈佢

以為終於有人治一治班臭雞依種風氣
結果到頭來都係幫班電子雞講嘢
對指鹿為馬真係極度失望
深入咗盤絲洞嗰班ching
最需要人伸出援手嘅時候
屌你老母竟然幫返班臭雞轉頭
班臭雞本來就應該原地收皮
洗緊用緊全部都係毒撚嘅辛苦錢！！
然後毒撚們想FF同邊個過夜都唔撚得？
班雞成日話人地甘心情願咁畀錢就ok
其他人咁多事做咩
你唔好咁on9啦好嗎
幾百美金買你張相波邊都無
post上ig都唔會被ban嘅垃圾相
仲敢死話自己唔係呃緊毒撚錢 收收皮啦屌
知唔知人哋外國kol係點玩㗎？
100美金已經睇全相啦 dllm你300美金連波邊都無
佢哋只係一班未摸過女人嘅ching們
只不過畀你班臭雞一時沖昏頭腦
有時候真係想知如果買相嗰個係你屋企嘅親人
每個月供金係成份糧 唔知你會點諗

泥馬亦似打同情牌
結尾花咁多時間講自己感受
話自己想中立做講波佬
似係幫完班女之後笠頭盔博人同情
而家成班人話佢好持平中立支持佢
連高登音樂台都comment撐佢

同fu9 話睇完細包個直播就話d觀眾潛移默化覺得d女陪一晚係正常呢d false argument有咩分別
定細包識催眠 我地唔撚知
喂 自己無腦當埋觀眾on9?

姐咁芷鹿尊重下自己d觀眾同自重下啦

笠頭盔哩下真仆街
屌完人唔洗負責咁
你一屌佢 有班觀眾就出嚟嘈(我希望佢地係食花生多過出嚟嘈

佢最仆街係完全唔提班雞恰鳩唔一齊賣肉啲女
淨係拎住sigma講得唔夠完整黎抱頭膝撞
呢點已經係偏幫班電雞啦
講咁多都係屈鳩啲觀眾信錯fake news
特登唔打落水狗咪又係想食兩家茶飯
失鳩望

泥馬而家個舉動
令我諗起嗌輸民意個四眼仔

佢平時啲片明顯就係再打鳩啲落水狗一鑊
但今次又咁玩嘢

真心好撚憎D各打五十大板
將自己放係所謂中立道德高地

係咁中立你就講完個發展咪收工
何必加時俾黃牌sigma仲暗攬班電子雞

特別係上條片
講到咁精彩，預告下集三妓戰呂布咁
點知呢集完全縮到入老母個閪度咁

我記得以前太陽哥條片就冇打落水狗
屌返太陽哥轉頭 不過睇唔返
今次就真係自己落埋場打

最想問話佢公正個班觀眾係咩料

個班真係傻架

正如我上面所講
打同情牌既效果
成班fans一定就呢一點護住佢

本身聽前半
除左cosplay佬轉妹妹 怪怪地之外
(呢樣已經話到俾我哋知佢個人冇乜原則)

都幾正路
所以多手Subscribe左

但聽完哂成條

秒unsub

我從來都無打算subscribe佢tim
路過食下花生算

睇完呢條片覺得佢之前一路只係扮高質中立
仲有成班fans做打手吹奏佢

同埋其他女都係比呢3條女害既
Sigma 出黎幫佢地發聲姐

我睇完 其實第一下覺得都唔係好幫cosplay佬嘅
但愈諗愈唔對路(我認第一下 真係比佢誤導左)
就直接上嚟連登屌佢

成日話sigma借位上

芷鹿就真係喇

上集開個靚頭

點知下集就跪撚左

摺埋佢啦

跟本就係 其實仲有幫bella果邊受害者

針對係咪性騷擾
其實哩位位都想玩9 Sigma一鑊
佢仲要話PDQ個班係可以當係性騷擾
但PDQ個班好撐經理人(又嚟妖魔化
佢又唔講

佢再前少少好似有個story話做泥馬粉絲
上個post有人貼過

我都記得 不過算啦 唔太足夠說服力
因為條女真係痴線 有人讚佢地家出哂水

泥馬講過自己研究晒d 人物關係先出片
大家睇路

泥馬今次後半part 比人感覺似cynical 多過似公正囉
睇下遲啲會唔會因此而引發下次波大戰

色麻反擊宣言

屌po錯

我覺得實會
泥馬/電子雞fans已經走去叫緊sigma認錯
sigma唔反擊會仆街，風向會逆轉

但開戰既話，戰線唔知會唔會擴大返
去到另外幾個PDQ受害者度

佢會唔會好似lex luthor咁光頭
咁多花生

佢咩事入醫院

好似話割盲腸

唔覺泥馬條片有咩問題
班電子雞都已經輸晒

你或者當佢鐘意搵條輸正方佔盡優勢ge辯論來打反方位。
咁條片會好睇d
講偏幫 上次宅男大戰條片仲明顯

問題在於佢係講波佬
而且佢係挑反方機
但又話自己唔係挑戰機
個兩個指控位 我都唔覺得成立
特別係屈人個到(你可以追post睇我點講)

宅男大戰條片應該係知道晒發生乜事再放D非核武料出黎
睇落成件事D男人圍內知情,係女人乜都唔知係出面開砲

其實要做絕對既中立幾乎無咩可能
除非你一句聲都唔出
否則你評論個下，總係會加左個人立場入去

泥馬更大問題係，明明暗示左自己個立場出黎
但又要狂笠頭盔，催眠自己係中立講波佬
點知自己實際係出力攻緊sigma
仲真係開聲話俾張黃牌人
個一下佢已經無中立可言

大家都知姣婆守唔到寡
膚妓呢幾日應該會密集式圍爐

佢story又瘋狂出緊D pm cap圖
又繼續扮唔care/自己本身就係癲

佢啲fans收皮吧啦
又話連登圍爐唔敢用真身講
我真身覆佢地又唔撚應我
繼續呃自己啦

癲到呢

佢痴得好勻循
你完全會睇到佢個種套路
次次一樣

佢自稱相對中立,無人入到佢嫁WOR
同埋張黃牌其實似係幫SIGMA
泥馬E家唔叫停佢,佢用錯既POINT繼續攻隨時俾人反CUP

唔好傻啦 又比泥馬拉左去所爲既主線
但人地出片原意都扭曲埋

立場唔係非黑即白架啦
佢屌sigma某d位處理不當
你地就隔硬歸佢邊落d女到
咁佢笑fufu痴左線
又唔見你地屌佢偏幫sigma？
扮咩想要中立持平
你地既中立持平咪係sigma啱晒 屌柒班女

佢講d point泥馬都唔去駁啦 咪要拉去岩佢聽既位囉
明明冇人講細胞岩哂 重點係3條女之後做既野幾嚴重
同拉下所爲女權既畫皮

講波講到 魔化加誤導 就預左比人屌唔中立啦

唔係單純話佢屌sigma就幫佢歸邊
佢兩邊都有講
但fu9個邊感覺剩係用佢痴左線黎完結話題
sigma個邊佢用好大力度去評佢提漏細包挑人機既事
然後又狂笠頭盔
好難唔想像到佢係似幫緊班女
仲要fu9自己亦獻出一個死亡之吻
自己出ig story話做泥馬fan

佢係中立持平既話
剩係講完單野發展咪算
又何必刻意俾張黃牌sigma？
我地又無話要佢幫sigma先係正確
而係佢搞咁大壇野
最後先走黎瘋狂笠頭盔
上集條片鋪墊到好似表哂態咁
呢個先係問題所在

重點係細包搞出黎既大頭佛,SIGMA同COSPLAY佬之後互片既野根本唔關事,甚至係另一個戰場黎

難聽D講SIGMA今次係借題發揮
後面發揮得幾好係另一回事
佢借錯題俾泥馬捉到

誤導個位係？

sigma就係令到好多casual睇片既人覺得班女錯晒 少少事搞到細包同成隊戰隊無左份工 分分鐘呢個post好多人都係比佢fake到然後變左仇女撚

咁事實係咪咁？
細包無左份工係佢抵撚死
其他人無左份工 係公司仆街

sigma有無講出黎？ 無
咁邊個先係誤導

點解唔講完就算 而要jer鳩sigma一下
咪就係因為太多人盲撐sigma
盲到覺得成件事係d女錯晒
覺得細包係受害者

泥馬咪就係唔想個主流風向又比班仇女撚帶走
所以咪要講返sigma講漏既野
更正返個風向

起底睇返

似都係癲既

唔回佢

喂威喂
同一圈子嘅人
九成九
一路都無subscribe 佢

隔離post見過佢出現
知佢咩料架啦

樓上重有個重搞笑

話比黃牌sigma係幫佢

踢緊波 球員食牌都唔會覺得裁判幫佢啦

更何況條友唔係裁判

居心可測啦

幫係幫既

但幫緊食黃牌位人兄既對家囉

你話提佢我都無咁嬲

黑哨就係黑哨
做乜用講波佬自居？

咁講啦

裁判係要拎証既

Youtuber又真係唔使既

完

諗唔到點駁 唯有當佢癲啦
嘻

淨係佢最後判斷sigma屈人,嗰下已經唔係中立啦
點解炒經理人同pmq解散2件事係無關係?
佢話sigma無將件事全面完整咁講出嚟,咁佢自稱客觀中立,係咪又將件事全部講出嚟?

Fu9真係ON9咁都比陳妓同馬妓擺上台
大家有冇留意陳妓又準備拖埋果個Lily出黎昆水

Pm就pm左

等緊芷鹿回應下

定縮返埋老母閪度

使乜理d2打6

使唔使提埋你食藥呀

泥馬自稱查晒背景搵晒料先出片
咁就要睇下大家夠唔夠料去砌泥馬老屈

佢真係on9
另外個2件就仆街
而鹿神應該係仆街啲個件

係喇

一年只有三季

屌你肯返去耕田未

其實芷鹿片頭已經講左，佢老人家就係葡萄sigma，點解啲人瘋狂吹奏sigma，但剩係抽芷鹿水

笑死
你以為sigma講仇女咩
首先佢無話過細包係受害者/做得岩
佢主要講既係班女連同兵仔玩社會性甚至真人謀殺
就算係要討回公道都過哂火

本身細包俾人炒左魷單野已經完
班女自己表面上大肆慶祝close file
實質係唔撚放過細包
甚至電子雞D fans話要私了細包
玩到咁撚樣係咩事？

另一邊廂，有人sense到呢班雞一路賣J圖淫相
一路口講女權身體自主
呢班女，特別係fu9就開始肉酸既狡辯
sigma就係針對呢一點先出片串佢地
佢從來無話過要為細包討回公道
只係覺得班女亂鳩扮女權，亂用terms自辯
佢先要出黎以正視聽
咪俾D人以為呢D真係叫身體自主
呢D真係叫女權

強調多次，呢個post開到5仲用緊細包做title
但細包單野close file左好耐
而家係後續處理緊班電子雞D on9行為
無人話過要仇女
泥馬係做多左，張單野硬生生拉返去牽涉細包既層面

1.證明炒經理人真係會影響到pmq解散,已經唔存在sigma屈人嘅講法
2.搵到啲泥馬自己都無提及嘅部份,已經可以質疑佢究竟有幾客觀中立

黑哨草泥馬

你地真係當左黃牌係真,食牌既選手會痛
E家泥馬兩邊都點左條路出黎
SIGMA再係錯既前提行落去會出事
FU9 再係咁痴線就無人幫到佢

至於兩邊條路自己揀,各安天命

佢又話sigma講d唔講d
講d野favour自己

咁佢自稱查哂
又講d唔講d

點計架條數應該

食咪抵食大舊d既屎

我又好奇，泥馬有無了解埋PDQ個幾個受害女仔既背景
我就咁聽落，佢剩係講細包、電子三妓同fans、仲有sigma
佢想講到大家要睇全面D
但又無特別講呢幾個女仔咩環境

屌你啦

咁你當左佢講既野係真添

On99又同我玩稻草人

咁佢講野係咪放屁咁放就okay

係LOR,如果有既話
咁我等睇證據等睇泥馬末日

幫Psyqhical

你地真係當哂佢查清楚左背景先講呀?

條片從來就係講緊細包事件
即使第二集變左講sigma同班女嘈
都係講圍繞住細包件事黎嘈既野
sigma其他追擊電競雞既野
根本唔關呢條片事
你搞清楚未

不嬲網絡大戰都係有一邊強勢，咁人哋sigma打蛇隨棍上順便屌柒埋偽女權又俾佢話唔提細胞做嘢on9

今次應該係芷鹿第一次由講波佬變球證，之前啲片唔見佢咁大義凜然講咩網絡風氣，抵佢俾人屌唔公正

張牌謀殺緊人專業同埋人格

如果你當花生 自己食咪算

起度亂噏乜9

話時話果條屎忽姆死左去邊之前唔係好威架咩

錯既前提？
老早話左sigma唔係要講細包係受害者
而係班女玩太大，論攞公道都過哂火
泥馬而家個做法
係想sigma返去一個自己無講過既point度深究
根本無意思

經理人係炒硬架wor 定你有其他更好既解決方法？

而sigma將成個戰隊既主要責任放左落班女到
事實呢？事實呢個係公司既責任
sigma有無講？無
因為佢要引申落佢之後屌柒電競雞風氣到
所以咪要加多條罪名比佢地整到佢地個底更花
咁d casual觀眾先會中伏
先會更易加入仇女撚行列

佢話有了解戰隊既關係,戰隊本身經濟狀況

你又搞清楚未
當單野去到sigma vs fu9個層面
已經唔係要嚮細包單野度開戰
而係針對fu9 D肉酸狡辯度開戰

照你咁講既話
泥馬咪即係帶錯左個討論風向囉
sigma第二條評論片都已經集中講電子雞 D 濕鳩理論
無特別針對細包單野再展開討論啦

已經block左

佢講既野重要加多個前題
就係:”Sigma真係錯左同埋有心唔講”

但印象中 佢地片成日講 大家一定食得多花生過佢 熟過佢就噏搵料講

即係sigma對自己觀眾有一定信心 所謂先略過,直奔主題

反觀芷鹿 唔信 重要貶低 重要酸足人地37分鐘

點解人地台灣歐美韓國玩二選一玩得好地地
係得我地香港可以玩到咁柒?

E家就係資訊唔對等所以泥馬牌面係大晒
SIGMA對成件事知幾多
你同我知道成件事幾多
泥馬就出晒聲話自己知道成件事好多,你又夠唔夠料CHALLAGE 佢

第一 未解散之前pdq隊長ig story講過已經講經理人都比人搞到冇左 佢地前境都唔知點
第二 3隻雞搞9其他女人 冇講 跟本sigma出片主要係幫其他女人出聲 一不嬲都有講細胞唔好 同3條女唔好做得太過份
簡單講 泥馬點解第一條片冇人話佢唔中立就係佢只係講所有證據 等大家自己分析
點解第2條片咁差呢
因為加入左不必要既感受 影響中立性

雞黎講馮妓都算係又好鬥又好撚蠢果隻

佢唔洗醒啦,大把人幫佢護航

第二點亦係我想講
泥馬講到自己了解哂成單野所有發展
但呢3條女點搞鳩其他女既事又無特別講
剩係以為一路sigma都係呂布上身打三妓

再講，上面有人話泥馬清楚既野多過我地同sigma好多
我地又從何見到佢真係乜野都知

D人成日誤會泥馬成功在於企係"中立"E個位,其實唔關事
泥馬真正能夠企係高地既原因係大量既資訊量(或者係睇落好似有大量資訊量)
所以要拉泥馬落黎唔係攻擊佢中唔中立,而係攻擊佢資訊有錯
當然大家連登仔9成係9UP R水吹,又點會有資料去CHALLAGE泥馬

班fans好中意攻擊連登仔身份
開真身去屌佢地又會收皮唔撚覆

我留返淡氣

等下回再噴

都係個句

2打6就算啦

似釣緊我地Elaborate返d points比佢地個邊d人知咁

係咩 佢有資料唔講出嚟
怪邊個先?
我都可以話 我做足好多資料
然後叫泥馬睇路架

而且佢有部分唔係資訊嚟
係佢自己嘅意見
我覺得佢嘅意見有bias
然後講出嚟就叫攻擊佢?

BTW佢真正企到高地嘅原因係佢有曬頭盔同埋做到講波大台

喂屌仲未完架

你當然可以大泥馬LA,問題係泥馬驚唔驚你啫

佢成功既一切就係建基於資訊,如果佢FAKE NEWS既話莫講係大台直接變過街MOUSE

清

泥馬啼露啦叫

如果我係FU9咁而家應該隊返馬妓同陳妓一鑊

邊敢啊

所以佢真係垃撚圾加ON9

咪係 fufu真係夾住比人屌
馬神鹿神 基本上冇屌過
大家知咩事啦

佢咪釣囉
反正詭辯完之後
又係大把位俾人入

其實好明顯個個sigma本身應該都想講女權呢d大topic
只不過今次有人送上門比佢做引子去出片+賺attention姐
我自己睇完個3條片都唔覺得係下下針對條女黎插 只係引用佢黎做例子姐

不過我都同意其實凍薪個個經理人係唔夠懲罰呢點

利伸 無睇開兩邊d片

當佢敢又做得出d乜

比人打兩拳

又縮埋老母閪度話自己打不死？

衰D講句，呢個係fu9自己on9衝出黎坦啫
陳馬妓老早鳴金收兵
佢自己柒賴得邊個

佢都係等收皮

一早應該要啦,係佢自己ON99以為人地同佢係同一陣線

再睇搵Sigma條片
佢係有講 '從結果嚟睇
令戰隊相關嘅人失業'

用邊種睇法係唔分對錯
Sigma哩到用左結果論
咁相信大家都同意佢結果主義下嘅論述

我真係唔明泥馬話屈係屈緊咩

我都記得佢有呢個講法

鹿神果d又係出黎想搞9舊公司復仇
講真懲罸果d講既姐 明顯係間公司叫佢出黎講啦
講真你睇下好多其他人都覺得冇咩特別
支持既女直播主直頭係第一日講已經在場
攞着數果3條女係事後聽到風先出黎講架啦
單講件事一撚定係2間公司爭利益
另外點解尼馬咁幫鹿神馬神口 你地知唔知佢地咩關係呀？
點解平時收到咁多料 真係youtuber互相唔識冇關係？
呢d唔講自己用腦諗下啦

sigma講漏左細包同間公司走去撩人都算係一個問題
所以唔可以話泥馬錯
佢問題所在係佢都講得唔夠全面
電子妓迫害其他同佢持相反意見嘅無辜女受害者呢單野佢完全冇提及過
當然唔知佢故意定係咩啦

bella share左二選一條直播出黎叫人一齊睇
跟住對方咪攻擊bella話佢支持呢種不倫風氣

無話咩夠唔夠膽，佢又唔出樣又無人知佢係邊個

如果呢個時候ffy出黎隊鹿馬一獲一定好撚好睇

明明sigma條片係講緊物化女性同社會對女權一詞嘅濫用 細包事件只係佢有感而發嘅牽引黎 都唔關細包事

賣肉賣相

就唔係不倫

呢個要睇個著眼點係邊
sigma應該係覺得細包單野落左幕
佢都俾人炒左，結果而言sigma自己都認為細包係做錯左
跟住評論既著眼點，就落左係嗰幾件電子雞既on9行為度

而泥馬既著眼點，似乎係件事一開始時候
細包挑鳩人機、電競公司on9應對等待既事
佢係想帶返個話題去評細包有無做錯到
又或者sigma係咪幫錯細包護航

但最慘既係，sigma從來都無打算幫細包護航
佢只係針對個幾件電子雞D仆街on9行為
仲有糾正返佢地D歪理，以正視聽

但佢個著眼點入面
班持唔同意見嘅女比人迫害都應該係需要提及嘅point黎
因為佢地都係細包呢單野嘅直接受害者

無錯
所以泥馬係咪真係完全掌握哂成單野既發展
呢樣我就有所保留
佢話sigma提漏細包挑人機既事
佢又何嘗唔係提漏同電子雞抱唔同立場既女
俾班電子雞迫害既事

中乜嘢劇本 咁講就好似啲五毛一開波就話”實有人話我係五毛“

破壞神Sigma

講真轉過個題目吧
費事俾人Focus左去其他地方
下面果個題目會唔會好d?

睇完芷鹿泥馬第2條片 見到班人叫sigma道歉就知好多跟風狗

放心
兩邊都推

或者下post轉一轉標題開(6)

係宜家個題目好易比人限制思想

一路都有講
D人以為我地幫緊細包討回公道
其實成個post都係開緊電子三妓拖

泥馬話想好來好去，我就比次機會佢嘅，喺依個post再講一次啦。

膚妓自己鍾意出黎坦

我諗佢係d eq好撚低嗰d人黎
見對方係咁攻埋黎 個視野就得返嗰一個人
唔識搵其他方式解救自己

你可以睇佢既文字句子得出呢個人IQ低 EQ更加離譜
個個都係有組織有條理咁指出呢件事甚至班他媽哥池既行為
但係佢既反駁就係上content farm 抑或搵D臭雞FRIEND用佢地既歪理黎想填補自己理虧邊到會填到呀
仲要以為自己好高EQ係到撚緊狗

班臭雞既偶像ENAKO收入都無班臭雞咁高

墨說支持電子競妓PDQ玩小圈子杯葛：「佢冇得唔腳踏實地」

唔好以為陰啲陰啲咁留言就冇人見到讀者課金畀佢係咪拎曬去2000鎂

有仇口?

冇

無

但一睇到句
佢無得唔腳踏實地就著撚左

一下就露哂底

一定係玩開他媽哥池

佢係咪用錯分身大把囡囡讀者可以追 折墮到玩他媽哥池

唔撚知

廿一廿二歲仔
咁撚樣講野

好在無睇開
如果唔係又要分神去捉佢分身黎玩

咩2000美金？？？ 講真唔識墨說

估計柒咗
所以笠水

2000美金咪deer chan開台收既數
墨說依家搞個網站 要課金先有得追故

想知佢啲死忠見到有咩感覺 係咪會盲撐

睇下佢

small potato到無人識
我都係習慣見字起火都用左起底功能先
至知佢有寫下故 同出過5本書仔咁

有無人cap佢句
佢無得唔腳踏實地
去佢D FAN PAGE洗下版咁

我BLOCK左唔想UNBLOCK

完左病港
無新出版社簽新書呀?
搞個網站

好似$720/年

呢個價我起起點睇幾多高質大神?

咪懶 個個都懶就會助長歪風

咁佢真係好紅嘅

喂呀狙十鳩幾個人

喂 dllm
有出版社比面網上fan 同你出夠五本實體書
唔撚收得就唔撚收得啦

係收得就出版社一條龍幫你包起哂黎做啦
使你起度廢噏嫌出實體書灰?

我再講多次

Dllm啦

實體書都嫌煩 咁都講得出
係咪咁撚唔尊重文藝創意呀

學乜人做作者呀

咁既藉口都寫得出

紅

馬嬲屎忽個隻紅呀?

檢點D啦
講野經下大腦啦

屌那星
講嘢咁冇腦嘅人都學人講聖賢書
呢啲真係垃撚圾
影衰晒啲聖人

你哋想去個度集中討論 定係呢度狙擊

喂

我淨係當佢用錯a/c回句
佢無得唔腳踏實地

姐係佢本身諗住用利用分身同匿名性黎玩野啦

小人格
講閪野聖賢書咩

講開至講咋

本身見佢潛唔想狙

點知搵搵下又幾撚仆街

隨你地邊度討論啦

其實點解咩lily 台會有人送200幾個訂閱 好撚癲 8000幾蚊 一千內都冇乜嘢

8000Usd?

所以要襯而家開戰線搞鳩佢

要開打了

型呀

呢場花生 真係好睇過電視劇....

真心覺得
泥馬條契弟係覺得Sigma好恰

開波喇

戰神來了

泥馬爛泥扶唔上壁咁撚樣

佢就好恰

我作為觀眾都好唔据

唔知Sigma點諗

On99
當d觀眾白痴

加滾撚走左我粒幾鐘

Dklm

邊個要搵律師咁大支?

sigma
我諗應該係問法律
唔係告人

留名等睇佢打埋黑哨

帶頭盔扮可憐幫班電雞做打手
講啲唔講啲陰9 sigma
係時候收隻黑哨皮

公道d講 有漏洞就係有漏洞 泥馬都算係咁 各打50大板

鐳蛇同邊個宣傳合作？陳妓？

back up左先
廢時條友又淆底

咩尻指鹿一定唔係立啦
阿ken件事都聽得出條友有晒立場

啲電雞真係累人不淺

陳妓睇怕係pdq都係犯眾憎

黑哨對班電雞就小罵大幫忙
真正受害者就隻字不提 冇品到呢

唔駛sigma講
大把當事人排隊出post啦

心諗sigma講既野層次同班他媽哥池差幾十級

咪玩啦 周圍迫害人已經仆街啦
有邊個唔同意佢地 係未網絡欺凌過

你應該掉轉諗
邊個最大得益
你就明點解有幾隻他媽哥池咬得特別大力
根本就係一場私利之爭, 講咩大義女權

識馬咪幫手開聲 比班g搞埋一份

色麻幫手講先有人關注
最慘係比隻黑哨追擊

等睇破壞神Sigma destroys everything

依樣我就唔知
我覺得佢地本身已經咁紅又唔會因爲pdq無左而搵多左

不過睇返sigma 個四條片 其實佢係去到第三條 姐係第一條片兩個禮拜後先有講支持女子電競

有冇人知sigma係幾時開始俾人插

48個班女仔發聲
都係唔想大家將佢地同賣肉陳妓老馬劃上等號

佢地真心想打比賽
新入隊個班女仔日日訓練
都未正式出賽就比人搞到成隊人無左

佢地既電競夢咁就碎左

有無人提過或者關注過佢地

Sigma正正就揸大旗做緊呢一樣

亦因為咁佢不停俾人攻擊

睇嚟除咗陳妓之外
其他人都有份遲到早退

第三有講到razer要成隊pdq同razer有關既相都要收起
姐係pdq同razer唔再有合作
冇理解錯應該係，我都係戴定頭盔

另一方面razer開始同陳妓合作
點唔會搵多左

喂

既得理益者

芷馬唔講既

講到尾 其實係細包唔岩 定班女權撚唔岩？

應該會有勁多人pm同佢講佢一早已經del 左 唔好意思囉 聲明

我就覺得細包佢作為一個戰隊GM,的確係唔應該隨便攞呢啲嘢開玩笑
不過班他媽哥池係人哋道歉後仲要死咬唔放,呢啲咪屎坑點燈囉

明明就大家都有唔啱係

班戇鳩粉喺度係要分輸贏

人地要''中立''嘛
可以有d料都係連登都搵出黎呢

感覺上 愈追究落去 愈多人受害

係 件事搞左成個月 , 花生仍未停止

第一位樓主出現了

件事對錯其實一早分左
細包當晚好似已經道左歉 停薪都係好合理懲罰
係三妓死唔放口 一個私怨 一個利益 一個戇鳩
最後搞到人地成team收皮 仲用女權黎擋
真係好難搵到第二個人接佢個位 仲要比三妓搞到個場咁薑
就算肯科水都唔知幾耐先收得番

但cyclical同中立好大段距離
真中立就應該係邊個幾時係咩平台發表過咩 就算邏輯有錯都唔批判就真中立啦
講到尾泥馬同褲褲其實同一類人 又要做雞又要貞節牌坊

大家唔好唔記得條友同billy好fd
billy同roesma好fd
roesma言論佢提都冇提過 大家知乜事

Pdq隊友爆多d料
你一出手陳妓就出黎柒

推到電競雞收皮

ching
泥馬有冇回你個pm?

本身冇留意呢d花邊嘢 咩fufu 馬神鹿神 pdq都唔知咩嚟 碌下youtube無意中見到sigma同指鹿嘅片 竟然有咁多花生食 真係好有趣 特別係覺得竟然有人會比幾百美金去睇三點不露嘅相 又唔係明星 樣普通級數仲要冇波 只係普通街邊女仔 好心呢班友俾錢去日本飛田新地玩仲抵啦

做妓 無曝光就脫多d 無曝光就脫多d 無限loop
唔係點解禁多脫星

無啵

唔講唔知原來厚面皮嘅人係好值得尊重

從來女權L就係為私利
就好似f1賽車女郎 比女權搞到無左之後 班賽車女郎都出黎嘈班女權L

利申要平權但唔係要女權

基本上佢地好堅持自己係岩 錯既係世界

只要仲有班電子雞蟲比錢同圍住佢地
佢地點會支持唔住呢?

真之前有條女 話會去日本拍av 都可以紅左一排

AV女優雖然會比部分人鄙視
但好似紗倉真菜衣類 敢於面對自己職業
甚至將自身經歷寫書 係好值得尊重

相反賣soft porn但又要貞節牌坊真係好低賤

摺埋啦整容雞唔整容之前咩都唔係

諗起cosplay啲相

整前村姑 整後東莞坐枱

比你快左我一步

再鬥落去 一邊死 一邊殘

毒撚真係好易比人呃

一開始係凍薪唔係停薪， 你搞清楚先

工都無埋重有咩威脅到我(Sleepy,2020)

我相信佢講既凍薪其實係停薪
唔係點會無啦啦同人講唔加佢人工
如果真係凍薪既話仲合理 原本個標題就無好露骨字眼
公開道歉加凍薪都足夠啦

同埋佢係凍薪一個月 明顯係用錯字啦

塊面都唔撚同

停薪可能犯法
合約如果無列明罰則
其實無咩做到？
真係得炒 或者自願捐人工 係未

而家已經吹到凍薪一個月係合理懲罰
仇女撚下限係邊

製造更多受害者 有意思咩?

請問更多係邊個？
佢都係當事人
又blame the victim？

識唔識閱讀理解？
我問係未無咩做到 無話過合理

停薪留職呱 要做都有方法既

你都戇鳩本來就係小事 小懲罰有幾撚不合理呀

留意左好耐
班契弟好鍾意將反對電子雞講做仇女

我又想問下你
你係咪覺得要好似班電子雞fans話齋
唔單止要細包無左份工
仲要私了埋佢先安樂？

唔係話無需要罰細包
而係佢俾人炒已經夠皮
係班電子雞同狗公唔肯放過佢

根本就係班電子雞打手
死命要將單野spin去第二個層面

佢要咁講

就黎傳教士式都仇女架喇

駁唔到咪屈仇女囉都冇其他野講咖啦
之後又可以針對連登仔個身份黎講

油頭肥仔: D連登仔唔洗理啦,個個都毒撚黎
脫髮中佬:不嬲都有一班人仇女 FUFU加油一生推
之後用FB IG留言數佢地又唔覆,又要Block
比你班Fans講撚哂你地有寫輪眼點同你鬥

咩人黎

有乜好理?

雞

講嘅野唔似

喂屌
我擺上嚟唔好亂講嘢得唔得呀
搵個ig id好撚難咩

受害者黎

又一巴巴車落陳妓到

作為出黎做野既人
成件事其實真係冇咩特別野

假設你係IT 狗， 你有一Team 人跟你做Project
你好串咁得罪同行
同行搵你d 客一齊杯葛你間公司
cut 晒d 約

公司為求自保，頂唔順唯有炒左你
跟你做野果Team 人冇辦法繼續單Project

好啦， 依家問題黎了
咁點解會有人覺得係人地杯葛你係反應過大 or 「狙擊過份左d 」

定係成班未出黎做過野

我冇跟晒成單野
但初初明明係屌緊女權撚
笑緊電競雞

咁不論R 又好， Chan 又好， F 又好， 同埋照計PDQ 都係電競雞， 亦又係口中所笑緊既冇料到又拎女人身份扮職業選手

點解又有人轉頭幫返PDQ 班女
而PDQ D 女失業居然去屌R C F做得太過火！？
我作為花生友， 都幾撚搞笑

我冇記錯仲有兩三間電競公司有出公開信投訴
點解好似冇人提， 佢地都係害班雞失業Wo, 好似果個Talon eSports 咁， 點解PDQ 班女唔公開屌埋呢間公司野點解要出信

pdq48一員

岩 隻陳妓憑咩講香港女子電競已完？
當自己女子電競大台？
講真佢係pdq個陣有乜撚野咁出名？ 咪佢個樣囉
真係當自己當年技術好撚勁咩
你個隊pdq 唔好話要世界冠軍
個陣打撚到入lms聯賽都當你勁過啦
輝煌？ 輝你老母咩

鐳蛇本身D野都垃Q圾仲要加埋陳妓,不了

靠化妝同整出黎
輪自然隻訓教都自然同身材好過佢
輪實力夢都勁過佢
睇番之前d相都唔知原來變化咁大
你d女子冠軍全部都靠夢兒打番黎
佢日日係台服雷幾十場,CARRY幾場
你就日日開台Cap水呃毒撚

“同埋照計PDQ 都係電競雞”
fc左先好講
有部分本身係做電競傳媒/行業從業員
有部個別甚至係開心理學台 學術討論
不如你講下pdq48邊個係拋個胸出黎直播先?

呢個post咪有人貼過

狙緊班賣相既他媽哥池阿
關咩pdq其他女仔事

48有幾個本身都有打香港比賽,雖然真係廢到仆街,但係唔似d真雞係到呃錢
幫雞講野之前唔該做下功課先

係時候班D戰線手足開鳩三妓拖

你唔夠佢地講咖
去佢FB同IG就比佢Block
之後番黎連登講佢就話你連登仔唔敢用真身講

痴撚線, 咁呢單嘢本身又關賣相咩事?
你咪又拉埋嚟講, 要追擊賣相雞你search patreon, 大把po 屌緊

點樣可以將得罪同行令同行帶埋d客黎杯葛你同依家呢個同行帶班網軍黎攻擊你類比
你得罪同行之後佢會帶班客去你公司樓下日屌夜屌定點

唔係單野我撚識班雞同細包咩
你估個撚個都好似班毒撚咁?
見到d毒撚買d咁嘅傻閪相咁撚好笑嘅野梗係笑下先啦
定係我地影響到佢地生意啊?

咁不如執撚埋佢啦, 冇料到冇成績, 本身嗰行又賺唔到錢, 講到尾又係賣女
為咗反人, 扮到好關心佢哋真係好撚嘔吐

戇鳩 家下仲講細包？ 家下就係講撚緊個當事人褲妓女權物化女性問題

呢D咪冚家剷囉,同廢藍有撚分別咩

班電競雞揸住電競名號同時又做賣相雞
點解唔可以拉埋黎講

無追post唔笑你
由第一個post至衣家第5個post
都係屌緊又要做雞又要貞節牌坊
又要遲到早退又要屌9隊友

唔好比打手釣去泥漿摔角

人地啱啱組成，打都未撚打你就話人冇料到冇成績

講波佬都可以俾黃牌
咁球迷係咪可以落場打埋一份

佢有入黎撐開電妓架

我bam左

唔打點知有冇成績啊柒頭
同埋呢我關心我嘅朋友係唔係唔撚得?

sor 我都無追曬post

又邊個67要分輸贏咁撚ON9

唔好亂講野,人地有寫輪眼

呢D真係自殺行為遲早奶野

FU9囉

每日幾PO挑機
又拉埋自己D毒撚FAN
加埋芷鹿黎打泥漿摔角

唔係想贏,想為口氣
咁又咩解究
定真係有白卡架佢?

色麻打緊稿鳥 睇黎要趁勢打柒埋黑哨泥馬

點解仲可以嘈咁耐
明明就係私怨野

我撐你老母做埋一份呀
自己本身賤過閪, 屈人喺度扮正義

去英國讀野雞都好打極有限啦

喂叫你出黎回應呀

再加上之前去日本買 ''手信'' 比fans 夾
今次仲賺到fat fat 啦

希望可以destroy個黑哨

呢D冚家剷要怒屌先得

簡單咁樣講
就係

傳教士式 X
女上男下 O

如果耳機界代表係beats,gaming gear代表就係razer
兩個都係不了

睇唔過眼就要發聲同FU狗班Fans一樣

真係公平就應該係
50/50
或者
輪流

不過又有毒撚話我講咸野架喇一陣

佢遲早皇天擊殺埋自己

識唔識追post

定我回錯左你

之後就講咩都男性著數哂

但又唔提收到既女性紅利

明就明

69式風火輪

Ching Suck ball

期待
就好似細個睇gundam W 咁等wing zero 開炮咁

但我覺得再落去泥漿搞到sigma自降身價

當公審果陣我相信三妓會無聲出,尤其肥馬分分鐘間野會開唔返

咪po雞圖 想嘔

你買開相架

出現了

無錯

講經咩 芷蔍入面個billy同rose ma fd 芷鹿同billy 自己諗啦

冇理由食死貓
而且黑哨抵比人屌柒

E,不過果條友擺明三妓打手

其實好慘, 班所謂youtuber一係同班雞fd, 一係驚左班雞粉, 冇人敢出聲
又要色麻自己一個頂

有幾多個護主犬 出撚晒黎呀

我1個打你地咁多個 屌你老母

唔知點解要驚班毒撚,又唔會消費係男人到
又唔會出黎打柒你
個個都油頭油面脫髮

係啦,攞隻屎忽姆出黎屌打就岩啦成日要扮大佬又話同個個Youtuber好撚熟

「哦你蝦女仔」
好多人廢事上身

唔洗咁勇呀

佢條友又係同rose ma熟

有傻鳩 破返sigma五個月前既留言黎鬧

Sigma 心諗岩 咁又關你撚事咩jj

廢人回力標

怕撚 未驚過

好型
我見到女權撚同小粉紅
基本上第一知反應係頭痛
第二個反應係忍住 要自己唔好屌佢地

太浪費時間

咁有實力 自然唔驚

popo絲

呢個仆街好似有出過聲幫rose ma拖

有寫輪眼咖 你唔夠打

其實芷鹿有咩錯，唔得閑追post
就咁睇段片，前文下理佢有客觀分析(我睇晒所有料我都係差唔多理解)，我覺得佢鳩up過左火多過真係攻擊兩邊選手

自己去睇啦 佢撚有攻擊兩邊選手 佢單方面幫雞炸

不過唔覺得佢有錯D人都痴撚線

細包有病之後嘔果段唔po後續？斬頭斬尾？

你睇slpeey嬲撚到你就知乜事啦

我講撚緊你呀 芷鹿泥馬 屌你老母
帶風向呀？

關公災難 成個月都仲爆緊

雞過咗一個月都係雞

佢話sigma既大前題係sigma想用客觀事實黎幫細包開脫，但又冇講曬成件事既全部黎誤導觀眾 （條片31:30）
首先sigma一早講左佢唔係幫細包開脫，咁多條片主線都冇攬過細包，只係講緊電子雞用所謂女權黎做武器，同時又要站係道德高地。
根本芷鹿既論點連大前題都有缺憾，sigma主要想講個社會文化，點解要將其他事描述得一清二楚？
再講，芷鹿擺明搞錯主線，誤導曬班觀眾，咁都睇唔出咩？

Popo 絲

之前有巴改左個朵

叫泥馬睇路

我覺得你岩用

你知咁多

開佢波啦

姐係鳩up到得罪pdq班女仔，大約明了

我幾認同芷鹿係段片前半part講d野，後半鳩up果部分我睇睇下覺得有d怪，加得個人主見太多，家陣就大約明晒咩事了

fu隔離完14日個時話會準備影新soft porn
打手們係未好興奮呢

佢真係好撚似屯門娜娜,頂佢唔撚順

CGA停業兩個禮拜
所以冇得夾
今次仲唔仆街？

當觀眾落球場槍球踢
之後連球證都忍唔住要出返兩招

依包花生真係好難忍住唔食

無事繼續賺錢YEAH

今日要教大家點樣比錢我洗

陳妓今日真係出左片叫人課金

順便提番大家CGA係藍
打手係話陳馬二妓係手足之前諗清楚先

從來唔覺得陳妓馬妓係黃

星期六林仔x悠二個直播先話CGA係黃,信邊個?

政府d電競野全部比曬CGA搞，你諗下囉

特區政府都係黃

支持你開鳩泥馬波
條友無料扮四條
咪俾佢再出黎鳩up

藍就唔知係咪
但扮黃cap水就一定係

肥馬以為自己係紅磡冰室發完癲就係黃
陳妓就咁係IG放文宜當自己黃

諗起都on99
CGA有幾唔掂先搞夾公仔

想聽lily用佢啲唔鹹唔淡廣東話講光復香港時代革命

水貨就水貨啦 手信

呢D仲肉酸

黃條撚

佢開一日台都夠佢租個機一個月啦

我好少憎一個人憎得咁徹底
佢地幾個過撚晒火 屌你老母
道歉未啊八婆 rose ma

係

Recap再recap

佢地成日唔爬

rose ma之前隱哂形咁
泥馬一出片即刻上黎支持
你話佢地無夾過我都唔撚信

堆電子雞策略性企邊為咗自己生意姐, 藍絲廢老鬼識佢地咩
不過唔好再鬥黃真係對場運動無幫助, 除非fc到係扮黃就另計

第二點果度又咩事?

開返呢個po 多媒體來睇

我po左圖

咪又係圍威喂

記錯左
我po左隔離

搵Fu9求助咁趣緻呀

Fu9單方面講咋

而家d人物出哂黎表態

邊個靠老作黎出師咬人

明啦可

自己妄想個人出黎向自己「求助」

認真 你哋中立持平係咪sigma啱哂 好明顯sigma係有啲盲點

Fu9: 路見不平 拔刀相助

Bella gor :喂 兄弟 達地平架喎

Fu9:但我頭先行過，我仆親，我痛喎

Bella gor：我無仆親喎 ，喂你助自己好喇，關我同其他人咩事

Sigma係用呢單野夾帶私貨話電競不良風氣
泥馬係著重條主線

根本兩邊重視嘅嘢都唔同 我覺得你偏啲囉

你都識講
兩邊重視都唔一樣

Content 唔一樣
我可以點偏
連比較都做唔到 太低質

Sigma講開電競
開門見山講埋自己一早想講電競不良風氣
呢單野正正就係一個切入點
點樣樣夾帶私貨

芷鹿billy識rose ma
出片未首播前
Fu9 ig 已經出定story話一定要訂閱芷鹿

邊個夾帶私貨

從來無人話sigma岩哂，唔撐sigma就係錯/偏頗

呢次係論泥馬去評sigma vs fu9單野既切入點
根本細包俾人炒左個下，單野已經完哂
sigma自己都評論話細包做錯左，懲罰係有必要
泥馬將單蓋棺定論既野再拎返上黎評多次
但場爭論一早已經轉左去電子雞亂用女權terms既事度
挖返呢個所謂既盲點出黎講完全無意義

仲有，泥馬唔中立持平並唔係因為佢串sigma
泥馬片入面都有話認同sigma觀點
問題係佢以講波佬自居
聲稱自己中立
但佢之後話俾張黃牌sigma，因為佢提漏細包挑人機既事
成件事唔係好矛盾咩？
講波佬可以落場踢埋仲俾黃牌人
我都真係第一次見
佢係中立既話講完個發展咪算
做咩要加個人評論？
又或者佢有個人評論既話
做咩要話自己中立？

下佢無加密架

見有兩都話佢回咗塘
有d失望咁

屌
我睇開書
都唔撚識佢啦
識佢老鼠

重邊有得問現成死忠

我見現成死忠 有個留言話我用 退一萬步說 係大陸人
就無其他野講

我諗我個解釋嚇走左佢

唔開了

分身都唔掂

都唔怪得墨說唔記得轉分身加入電子雞bully行列

佢d故po?

我永bam左佢

泥馬快D直播打機俾我入去同你對質啦
上星期唔係打得好開心咩

縮埋左

如果佢開

不如大家用我pm佢個段野
洗chat

我想講連已讀都icon未有

洗版都未必覆, 不過會入去問鳩佢就一定嘅

我覺得佢會深潛

之後又穢土轉生

個例子細包就係台灣單野出事，rose ma就係政府借題發揮乘住單野抬高自己，企曬道德高地
而sigma就係勇敢肯衝出黎篤穿佢哋嘅背後陰謀
點知泥馬就係果啲扮曬企中立兩邊都各打五十大板最仆街果啲人，事後加鹽加醋誤導其他人，根本就同撐政府嘅藍絲沒分別

陳妓又post story扮唔介意啦 分明mon住

正宗指鹿為馬

發覺D人好鍾意拉番去細包對錯到講

泥馬都係呢個目的
講37分鐘就係為左轉移視線

咁就食住個勢咬鳩佢

拉返去細包單野度只係誘餌
佢拉完返去個目的係想將話題上升去youtube風氣
再踩低sigma去抬高佢自己嘅位置

屌
咩叫柒到唔撚敢睇形容得好撚貼切
馬鹿兩隻又點解讀呢

之前有手足係馬妓間野比人拉 你地又知唔知
利申 我冇鬥黃 不嬲都分開2件事講

驚乜鬥黃

有d野 一開始就唔係黃

Popo絲講多啲詳細

最大得益者係邊個唔洗講啦

有份搞到PDQ經理人無左份工
有份搞到PDQ48成隊無左
搞到唔賣肉既女仔同佢劃上等號

電競 唔等於 賣肉
唔係一個比你出賣自己既地方

希望有人爆下佢d內幕野

估唔到粒花生講到咁耐
學下隔離post痴線西點狙擊人啦

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫(2)

隔離Post係咁有泥馬打手入黎開波
睇左佢地up長篇大論
個重點又係返左去細包單野岩定錯度
懶係拋書包講理論、分析論據咁
講到Sigma漏左呢點，無資格出聲講電子雞
但泥馬扮中立偏幫電子雞個part
仲有電子雞趕盡殺絕、搞埋PDQ個幾條女單野
無一個敢正面回應

嚴重懷疑佢哋通識係攞u
完全唔識延伸

唔知點解佢好鍾意將件事斬開幾件

就好似你講波雖然分上下半場
你上半場覺得分多 但下半場俾人追番超前

但都唔會分開淨係講話上半場你贏咗
之後就唔睇提下半場俾人贏返

再唔講fu9成日單邊面加時
重請埋黑哨

咦咦咦

佢嘅話
啲人應該講唔到咩有漏洞架啦
而且說仔份人好小氣
你留得嘅cm 佢應該會睇同屌9你

之前都係出po講

說仔出埋片

New Challenger Approaching

我諗好多都係純花生友
睇開泥馬D片，見佢講到好似幾係野咁
又見我地串鳩泥馬，咪入黎屌兩嘴
但問題前因後果佢地好似完全唔知
一味死針細包個點，幫泥馬打飛機打到一地都係

同埋唔知有無發覺
個班友好多都避開哂唔講電子雞
專攻sigma講女權物化理論既位黎駁
但又駁到九唔搭八
完全係幫電子雞專移視線既打手mode

之前直播都有屌某部分女權主義者
可惜唔係三妓
不過都正常嘅 唔係個個夠膽屌

屌得三妓就預左要同佢座下個七十二洞主三十六島主開波
佢地實爭住出黎幫娘娘瀨到一地濕撚哂
唔係個個有咁既勇氣

個post其實主要講泥馬
都知係咁講Sigma 論證得唔好
做乜鳩
你話駁個2個指控位(雖然都係係咁loop)
我覺得ok
但又嚟講物化

不過推到post就算啦

都唔知係咁講Sigma論證得唔好 做乜鳩 *

打手出動囉
見到title串泥馬，梗係要衝出黎護航

佢哋反Sigma既論證都係為反而反，將Sigma每一個論點斷章取義再加入啲佢自己既觀點去歪曲Signa帶出既論點，駁唔到果啲就用雞先蛋先、二元論去講

明眼人都知Sigma係帶出咗果班雞濫用女權行為敗壞成個電競行業嘅風氣，攞佢逐個逐個觀點去駁根本冇意思

That's why當我提到呢件討論既本質
細包事件後續電子雞既濫用女權字詞
迫害PDQ異見成員、甚至企圖私了細包
電競界不良風氣，周街都係賣softporn露身材開台
所謂女子電競毫無職業精神
呢班盲毛對以上既野係完全唔想回應
死命將單野spin返去細包岩定錯
扣帽子話Sigma幫細包護航

呢班友基本上同藍絲，甚至小粉紅無咩大分別

三妓支持者最新力作
比人完爆笑死我

個黃絲乜水黎

假AC啦
三妓粉點敢用真AC見人

其實48佢地女仔eq幾好架

D黑粉咁樣獻醜法

食環做到野

Thank you

真
FU妓真係要學下

真女權分子係時候出動啦

條友del左po啦
一定係無事發生過

廢物既女人先要靠出賣自己俾人屌俾人丁 去搵錢 但係買相個班毒更廢 你地連屌都冇得屌 白養班女

fu9佢學唔黎
因為佢本身以為自己好高EQ
先至成日眾人皆醉我獨醒

一般時候就覺得其他人唔識諗
出story講到自己幾咁巴閉正面
今天的我打不死
當俾人插到上心口
條理智線斷裂，即刻變癲雞係度開火

再一野篤穿人 人地喊架啦

依家都痴左一半

佢eq重低撚過正常人

條理智線極易爆 似燥鬱症之類

自己再睇都覺得好好笑

無波平地都kick親

其實本身都好撚棘

佢郁D就屌人老母架啦
同埋成日精神分裂咁

開戰了

sigma出新片反擊

花生指數再創新高

真人應該好易開人波

聽日等睇sigma反擊
個thumbnail同title已經聞到陣殺氣

仲話大把錢比人罰
冇錢賺既生意邊有人肯做
真係為興趣咩

唔知fu9見到會唔會又想屌人老母呢

聽日世界大戰
期待

估唔到仲未完

花生

個CHAT ROOM 已經有人嘈緊

傻鳩先開新po 唔夠膽同我正面對打？

下面D人估緊
究竟係直接反擊泥馬
定係講緊陳馬妓

但點睇都好
呢期要計最大機會係前者
話哂泥馬班on9 fans走去叫sigma認錯個下
點會唔反擊

SIGMA 聽緊說仔LIVE

popo絲你誤會了
隔離post係串緊有班跟風狗
睇完泥馬叫sigma認錯
然後泥馬打手就即刻入去開拖

oh

今次值得讚喇

聽日Sigma一反擊
又收曬皮

高登音樂台又走入去抽水

哩個post冇咩外人想入嚟

唔係有花生
哩個post名完全引唔到我入嚟
一開始唔知PDQ係咩 細包唔知乜水

而且隔離個post主力係屌9泥馬
仲可以令泥馬fans反省
而哩個post係屌9 3妓

嘩
原來泥馬新片 火藥味濃撚到呢
隔住個mon都聞到

屌成班寄生蟲咁
係哂泥馬sigma兩邊留言討好博見光

泥馬根本就係呀邊個
改左個名扮野出片抽水
識好多網界人, 根本就同某堆人fd

好似又有人想開鳩Bella拖

邊度?

都話佢地成班人係共產黨
無處不在 排除異己 批鬥成習 隻手遮天

係 去叫人一係出片反擊 一係認錯 我局外人都睇唔過眼 開post屌啦

順妓者昌 逆妓者亡

佢興趣咪賺錢囉

我有個大膽的想法

有冇料繼續爆

三妓賤 俾錢供養個班仲賤

又話預言一定有人屌佢

咁我預完所有人類最尾都會死啦

就算係拍一條片出嚟我都唔信

所有評價都一定係好 冇人屌囉

說仔都抽水

唔係預言家

辛辛苦苦番左成個月工就用黎買相
Fufu啲fans有一個仲語要比心機讀書，大個有錢一定買相

幾百蚊個蛋包飯

夜晚就會直落去飲酒笑班毒撚

今朝個肥仔企好撚埋，好尷尬

咁講應該唔會自爆掛

平時個肥仔都成日會借啲意偷想睇我電話

幾舊水個蛋包飯但係係唔係靚料先
最貴個隻雞蛋先50蚊粒

我個fd話啲意粉用微波爐叮
拎出黎講幾句日文
班毒撚扯哂

你地啲毒撚女神收工飲得仲勁過班仔
個對比都幾好笑

靚閪咩

個POST 變咗批鬥毒撚??

咩呀

話比佢地聽

三個月使左成皮幾兩皮落左d乜度

真係好賺 幾百蚊個飯
一枱幾千銀起跳 咁一日過咪幾萬 成本仲要低到仆街

唔好意思

重有一個鐘開波

依家啲即影即有相可以用電腦再印

咪係囉

不過佢可能有show部舊機證明係獨一無二相

Sigma又屌打隻扮中立既草泥馬

抽到半滴水都唔剩

sigma新片好撚精彩

仲有膚妓都係

我都無留意泥馬cut兩條唔同時間同主題既片
黎屈鳩sigma幫細包隱瞞

拉埋FU妓上台打

係咪暗指Rose ma 幕後操盤？

死啦
陣間fu9會唔會精神病發要斬人老母架
你知佢幾撚癲幾撚惡架啦

都唔係暗啦
好明顯

係 蘋果個po佢指使

然後佢第一個退場

sigma出片反擊芷鹿泥馬

Sigma既邏輯好撚清晰 eq都好高

完全唔受影響 十倍奉還咁屌穿隻尻泥馬

CGA三巨頭好黃架（條底褲）

明刀明槍有曬證據 都唔洗暗喻啦

私底下個記者有咩利益唔洗講咁白

可能陳妓重誇張 係無人專登去掘姐

正仆街

逐點反擊
同時體現出泥馬係幾撚content farm

擺撚明啦

搵埋個熟既作者
秒上報

sigma重要係精簡 全短片內容豐富無悶場
泥馬短片長成倍 但真係講波佬 口水多過內容
就個人而言 真係唔係我杯茶

問Popo絲有無核彈打埋老馬

三妓原來有follows草泥馬IG
明晒啦

37分鐘長撚到
又多廢話

最低限度啦呢樣

泥馬=喉舌=condom

佢又要換新名搵食

呢次重要自費變聲器同輪椅

其實佢除左出黎講波仲識做乜？
真係荷蘭叻黎喎

最堅係講泥馬果種比喻評論 平身都唔可以持平中立

即係話講波佬始終係講波佬 唔係記者

講波佬必然有立場 就好似講馬咁

隻馬都想上車試下入窿窿

咁既機會慳番幾多千usd 就食到fatfat

呢個真係好有同感
玩比喻個一瞬間你就已經有主觀意思想帶出黎
用講波佬黎自比中立
成件事一開始就錯撚哂

老馬到時會唔會推叫盧妹出黎祭天

大家有冇睇彩蛋

有 正

盧妹

想保命就識做啦

記者報“新聞”就合情合理嘅
只係報料人有咩動機
係好似一般報料人想攢個幾百蚊
定係有其他目的姐

我諗盧妹應該只係冰山一角
娛樂圈應該好多呢D例子
如果唔係邊度黎咁多獨家一手猛料

一陣
老馬：係呀盧妹咁岩問我有乜花生可以比佢炒下
咁岩呢單又香口又脆咋

所以盧妹完全無問題
係老馬想炒作自己 r曝光率

做乜fu9靜撚左架？
平時唔係睇完片即刻出story開人波咩？

泥馬好似del緊片

泥馬del過片
佢之前有條去game展影deer
好似發曬癲咁

好似話佢評過Sunny同西多士單野
後來都del左

佢unlike 返d 牙之前條片
小人

backup backup

泥馬真係好廢好垃圾
企係三妓個邊咪企係個邊囉
又del片又unlike 洗唔洗割得咁快

睇緊佢啲darling嘅留言,捽緊碟未得閒住(好似係)

學精未

好收聲喇佢

fu9真係自作孽
本來都唔使sigma出力斬佢
係fu9衰多口辣返起個火頭
卒之搞到而家咁

無料到就係咁

幾日都潛曬水啦

硬係出黎柒搞到全地球都知佢過街老鼠

好想睇泥馬下集點還拖

使乜再印啫 影多幾張咪得

話唔定原本整好條下集已經放左入資源回收筒
跟手del埋其他片

sigma仲特別鞭返fu9係泥馬fans呢一點
其實fu9真係豬撚到痴線
泥馬出片無耐你即出story話撐佢
係人都知你地夾埋啦

佢原本下條片係講sigma vs deer
睇下佢仲敢唔敢出

笑撚死我
fu9真係有精神病 獨裁

做咩去英國讀書姐
返大陸發展啦
政治正確
前途無可限量

我估佢原本諗住繼續幫D牙護航
然後串sigma唔了解電競圈
D牙呢D選手先有資格講野

而家？收皮吧啦

想睇wo 睇佢點撐deer 都好

果隻止鹿為馬剩係聽左SIGMA條片入面果幾段都FEEL到
『中立』既人點會講呢D咁有立場既發言呀
電莖雞隻狗
唔熟電莖圈又學人講電莖圈
睇到膚妓果段真係大聲笑左出黎

靚閪 你肯定

屌你老母肥馬比人兜口兜面踢爆咩感覺呀
仲有你呀陳妓

呢啲蛋包飯

唔係囉

滑蛋上碟頭飯咁架

曾經係米芝連餐廳做過做洗碗呀？

謝宵禁巴

我第一次見人比我睇

中晒輻射咁 啲毒撚點食得落肚....

毒撚錢真係好易賺
啱啱睇完sigma條片, 隻肥馬啲影響力其實都幾撚勁喎本身無乜價值嘅野竟然短時間上到報紙
褲褲記得要多謝人啊
Btw, 幾年前比佢玩完相, 啲毒撚仲未肯醒比錢呢啲女到不如留返落啲有意義嘅野到啦

唔評論隻公仔靚唔靚住我真係第一次見蛋包飯隻蛋煎到咁樣

嘩泥馬同三妓D打手咪咁耐條片
而家先上水去隔離post護航

再望一望
屌你老味同之前講個D野一鳩樣
寫咁撚大段文，內容咪又係死針細包對錯，PDQ解關唔關細包事
成班低質打手，膠都廢事俾

佢地本身就唔岩

你重想佢地點講

似腐皮包飯多過蛋包飯

成班長篇大論 睇都廢事睇
係有料就爆出黎 成班盲撐

有條咩酒神定酒徒，次次極大篇野
講到自己持開放態度討論呢單野
但黎黎去去都針住個單黎講拗
又好撚大陣味係死插sigma錯撚哂
總之sigma無資格講咁多野

咁其實開咩放討論姐
佢自己諗住一言堂
單機吧啦

學撚足泥馬
以為內容多資訊量大就得

入面空心架

叫左你唔好陪佢癲

所以我無打算應佢
提下大家泥馬打手護符犬上線就算

仲差過叮出黎個啲
比盡都係叫滑蛋蓋飯

D牙陳繼續平衡世界

又開台

理虧果邊本身就淨係可以咁

cap定先 驚呀肥馬學泥馬del post

細b話九龍電競館係金魚缸 告未呀

係唔撚係想玩野我執定木棍等佢

我諗佢識靜了

Po hktvmall賣口罩咋

班冚家剷咁快早抖啦

人地賣口罩關佢撚事咩

好慘，而家先曉靜

佢eq咁低, 唔知會唔會逼到佢出山呢
褲褲(安靜 mode)>褲褲(跳咗制)

一開始靜靜地
根本冇人理佢
BTW睇返 其實佢可能係3個入面最好個個(唔on9嘅話

開少日點供樓啊 近排無得Uber eat送外賣比有錢仔老細

佢唔發雞瘟出黎做萬人坦死爭塊貞節牌坊拎高地

一早完左啦應該 我係1post狙擊隻臭雞果陣都

無唸過發酵到咁大 純粹路見偽女權想屌柒佢

點知之後佢自己柒足個幾月

仲要一張50幾蚊....正常送人既野變到咁

如果唔係點解咁多人開

講完尋晚就坐依家有米到uber代步

坐uber送外賣比老細姐

Rose Ma間 雞cafe無牌經營 咁大件事 無人講?

巴打絲打請出招

陳妓一張100 一套5張就500

一張一百合照定印相

印相

停哂手

咁我唔搞了

有部貼紙相式樣既沖曬機

手機影完app 彈入機量產

仲賺撚過d明星

泥馬下半場出未啊

收貴過常價咁多 佢金做架

呢點係真 弱智錢好搵

陳妓ig嘅焦點Story冇咗夾相嗰part

唔知係咪笠水

好耐啦 佢嚴要影相煩 所以改做直播
佢懶撚到 之前d手繩仲未做到

燒到埋身

D牙老馬都紛紛del不利野

幾錢條手繩

女僕二三月d簽字相
再拖到五月啦要

毒撚肯比左錢慢慢等

吹咩

d毒撚咁撚蠢做咩 有得屌咩

唔知 我見佢由上年拖到依家

一日做得 一兩條ig成日好忙好忙

有冇手足一齊夾錢買DEER陳相

#313 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
三百蚊條 幾蚊貨仔暴利一百倍

個個有男朋友

掂都唔比你掂呀

張簽字相

同異種族風俗娘評鑑指南

班主角叫完雞收到張卡仔咁

「好多謝master黎異世界」
「簡左我寫簽名相真係太好了」
「希望master 多d黎相見」

即影即有 夾相個啲

其實佢可能都唔想拖

大陸停工

淘淘唔送呢

細B係咪成日群埋舊屎度個位???

電子雞

成本幾蚊 我俾你計埋人工 未最多一百

啱啱幫巴打你搵咗資料阿

淘寶買返黎話自己整再賣出去
毒撚錢幾易搵

我都搵到了
好賺到

其實$300已經可以食餐好

但係手繩$300？
不了

12月既貨拖撚到4月係班傻仔先咁開心俾錢

毒撚話有女神掂過幾多錢都俾

唔係幾明點解要拖咁耐
如果係我嘅話一早屌老母啦

不過呢啲嘢只有毒撚先會期待

呢個都幾符合佢哋嘅價值觀

毒撚仲會安慰返佢轉頭 唔急架 慢慢啦 早啲瞓

因為佢一日先做一條 有時唔做 你話呢？
佢咁做法年尾啦

佢唔係好唔得閒咩？
其實佢得唔得閒投票
呢樣野我有啲好奇

咁班妓啲衫褲鞋襪手袋
著完用完再賣出去比班毒撚
個價可能賣得仲高過買返黎個時

300 thx

正義使者使出皇天擊殺未呀
要為女性發聲呀

有無投到邊個會知 ?
好似FUG咁 ig文宣叫人出街 自己去旅行玩
肥馬上年又幫手派飯卷幫人搵工加翻啲分
而家搞到人地無左份工 真係笑話黎

我比double 買台灣詩人的呢 喃重好

膚妓佢話同供佢每年幾十萬讀英國野雞又要乜買乜既「不和」父母去旅行好慘架

做佢老豆老母真係上世唔知做左咩壞事今世有啲咁嘅孽

有無人搵到淘寶同款

模特兒手背上邊條青筋都一模一樣呀

我都費事搵有冇同款起同一間
但一定係大陸淘寶貨囉

On99毒撚

起批買可能食270一條

點解拖

因為@湖北黃石

幾十蚊轉個手變幾百蚊
毒撚們大陸停工所以先拖咁耐渣

咁好賺

哭撚左

無得唔踏實地

2019年11月係支那攞貨仲炒貴十幾倍
牙就黃啦

我隨手截圖都可以搵到嘅嘢

痴線
老老實實, 如果真係自己手造嘅300蚊都好合理
40蚊淘返黎(我當成批買連運費50蚊好未?), 3舊水賣出去都夠膽死
真係撳撚住黎搶架喎

認真咩
呢個款仲要係最簡單邊到值300蚊

你覺得唔會有毒撚要咩

全都要

Deer簡直係香港商業奇才！專呃毒撚！！！

佢咁款都知唔識整手作

手造個意思唔係淘寶原材料落黎再織個隻喎
線+款全部自己諗自己design (總之全世界獨一無二)

係 出面既手造賣材料 賣手藝 賣設計 一兩百都好合理
但係呢條擺到明就淘寶幾蚊貨仔啦

毒撚錢真係易賺
20蚊手繩有女神加持就變300

佢都知自己係賣樣係貨fufu條柒頭仲做呂布

佢起碼認左 就攻擊唔到佢
因為真係一買一賣 唔通做雞有錯咩

所以fu9真係好撚死蠢
係都鍾意出黎挑人機
靜靜地咪算

又開台啦

緊係啦唔係點昆水

人地啲字詞用得好好架 啲毒撚可能仲未知自己比人呃

跳舞引死毒撚

唔係覺得我冇Backup呀 唔好傻啦

Sigma出完片 隻草泥馬係咪無講過咩

掛住扑野

係 冇出過聲 兼且走咗去del同妓有關ge野

俾你都日日開 人之常情

我都見佢del左D片
Sigma出片前28條片
而家25條片
利申之前無留意開佢，唔知佢del左咩片

大把人長期等住狙擊佢
佢3個以為del野有用
不如諗下點樣呃下D恩客毒撚繼續課金俾自己先啦

發覺sigma出完條片之後
平時最鍾意衝出黎坦既fu9靜到仆街
間唔時係ig story貼下文宣就算
係咪即係收緊皮

大大聲叫個傻閪唔好再衝出黎柒
仲唔識靜既 匡智都唔收佢啦

肯收皮未識諗 咁未乖

Fu9 pm deer: SOS

Deer:靜啦

收皮還收皮, 毒撚錢就繼續賺

其實佢地靜根本係無撚敵
反正佢D毒撚fans就好似藍絲咁根本唔會理是非黑白
肥馬同D牙一早就明白 係ffy咁撚蠢

佢唔係咁多野講
根本sigma出完第一條片就收工
使搞到今日要出4條片
砌到佢輸400:0

幾錢

唔係590定690咩

咁都值錢過300蚊手繩既

陳妓靜靜雞又出黎賣

真膚妓d「寫真」仲貴撚過d日本女星成倍

真心其實fu真人個樣ok
deer先係殘到嘔嗰個，化咗妝都睇得出皮膚勁差黃黃黑黑咁

deer唔化妝 d面色應該差到嚇死人

北妹樣

結衣本寫真都冇佢地咁貴

咁其實買佢地啲寫真為咩

供養 想女神記得自己

好似仲有D好柒地話支持本土作品
老實講，呢D真係買唔落啦屌

將自己賣到貴過結衣已經唔知想點

話多客都比人刪

最慘真係有on9仔會買
正如陳妓都有狗公幾百美金咁課俾佢

佢當下心諗「真野唔好拎出黎講」

比佢block埋
咁小氣

不服來辯
但我禁你留言

果然好姊妹
佢差在未tag鳩你
tag埋就全餐了

之後又扮可憐

留名

陳妓今晚霖撚左機開唔台昆水

傻啦 CAP得仲多呀

有開窩

大把途徑課俾娘娘
佢會憂無水cap咩
成班on9狗公爭住課俾佢

有兵出錢出力搞掂開返啦

要求大包尊重女性班人del post 乾乾淨淨
好似無咗事發嗰幾日咁
你地唔係好正義㗎咩？

臭雞D牙陳送外賣未

老細細佬又漲卜卜了

Rosema同佢朋友細b為不尊重女性道歉未
記得要tag人

未 一世都扮見唔到

一世縮埋個老閪殼度

想知道佢地嘅黑暗面野爬文淨係知陳妓喺patreon賺毒L錢賺到笑

想靜都難

屌
唔使睇

【全港電子競妓大賽正式開始！】月頭一號啦
個POST DEL左?

岩岩search左 , 好似係ban左開post果個最壞時刻.....

咩事
跟唔到

應該係成個比人 ban左ac

係 .. 搵唔到佢個名。。。

我都唔知 隠約記得開電妓post果個巴打叫最壞時刻 , 依家search佢個名 , 冇哂 d post

全部都死哂lin

..... 點解會比人ban左 唔通又係rose ma班人施壓比admin ?

連仔都跪

咁大勢力果然一關龐大資金既野 所有人都要低頭

Google 重有個po d圖

又無講d乜

實有女同經紀人去投訴

最壞時刻比人ban左?
唔怪得唔見佢啦屌

我都po好閪多野

大家有緣再見

好恐怖 巴打自求多福

我都係岩岩先知

Dklm港共打到來

所以我地真係要珍惜Sigma
得佢夠膽出嚟屌班電子雞

平時嘅話
佢應該會出現但今次真係唔見佢
搵返record又唔見佢

反而我同一個post report左幾次洗版嘅帕奇仲未比人ban

連仔都要向惡勢力跪低.. 好可怕..
唔講太多野了 , 一陣到我比人ban

好驚

唔怪得搵唔返

其實佢地除咗打正招牌做「電競選手」、賣相、廣告，仲有咩私下生意？

直播賺毒撚錢

聽到慕容把閪聲可以熄左佢
條友自己本身都on9底
扮咩講波佬抽水

呢條傻閪又出黎柒上次比懷仔40:0仲柒唔夠

佢成日以為自己好撚出名好撚紅
當正自己真KOL，講野就係金句
唔知自己墨水都無滴
講野成個小學雞咁
仲柒過泥馬

條友乜水黎, 抄人抄到咁低質

一個自以為好勁既實況主
講野串柒柒但九唔搭八
無乜點讀過書就出黎做實況主賺錢
早排先同煮家男人bob叔嘈過黎
因為慕容叫觀眾唔使讀書，學歷無撚用

繼續

無左應該唔關事啦
比人BAM左就會D POST睇唔返..
除非你地知道最壞時刻係因為呢單野比人BAM啦..

合體技

隻臭雞KEEP住密密開台

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

最壞時刻又利用單野抹黑黃圈又用陶傑個名寫fake news
比人bam未必關事

我諗都係
扮陶傑真係on9

應該係有個post用陶傑個名出事

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

消費他人 落井下石? 淺談二次元解密 (解密二次元解密 Kappa) (尋晚Kelly鬧得我好岩)

笑到仆街

完左啦？

（毒撚勿入）課金比電子雞簡直係男人嘅恥辱！！！

啲標題太唔統一 大家都搵唔到

泥馬又準備出片
唔知佢想反擊定道歉

睇咗半粒鐘都唔知泥馬噏乜鳩

泥馬上次講唔錯 但今次 做咩對住三妓都冇咁落力
對sigma今次就真係自己落埋場踢
三妓背後又贏左班香港男人
冇眼 得香港做男人會咁低賤

今次為吵而吵....上次都叫有point....

話左佢實得返打爛仔交呢條路走
每次都係打稻草人
又唔識拎D實質有力既證據出黎駁
9up至上

佢應該諗住洗濕左個頭
咪索性落場踢餐飽
反正都大把人慕名而來食花生

做花生片唔係問題
都唔好咁甩皮甩骨呀屌

三妓衝左出嚟未?

又係唔識靜個啲

醒目既一定會後面笑就算

簡簡單單道個歉咪算
係都要出黎掙扎
仲要搞埋說仔個邊

fu9都靜左啦
之前泥馬出片佢第一個衝出黎話做fans
而家粒聲都無出

百屌成材

其實上條片佢算贏 今次冇啦啦衝出黎柒

我又唔係好睇到佢邊度贏過
本身上條片講既野已經漏洞百出
Sigma反擊埋佢上條片當堂變垃圾

而家仲出黎垂死掙扎
都係博D人食花生賺view同subscriber

上次俾SIGMA反撃完條片VIEW升左一倍
如果今次親身落場都多VIEW咁不如正正經經轉行做格鬥C

打稻草人都係少人知嘅專有名詞
會唔會係自己太廢

個口罩向上兜禁打耳嘅

點解要宣埋說仔 以說仔性格拖佢落水似會還拖
唔通真係想唔瞓世界咪瞓萬國囉

個毒撚咁有錢 係咁到處送鹿神訂閱

推爆去呢個啦

同一個topic唔開6喇

日日望住fu9鹿妓咩都唔做都日袋幾皮
柒咗班兵仲俾錢呵返
連登仔都受衝擊啦

每日關心呀屎兄弟細b為侮辱女性道歉未

佢地一伙架

希望佢地呢班咁尊重女性同正義嘅人可以統一標準
金魚缸啲女有兩件係馬妓cafe返工
馬妓唔應該雙重標準支持玫瑰馬幫員工討伐金魚b

cga會唔會炒條死肥鳩架
將公司條數搬出黎講
又話人地似金魚缸
又講啲女樣又唔得實力又無

需要正義嘅玫瑰馬同屎大討伐先得仲可以向贊助商施壓

佢地兩個咁正義點解仲未出聲架?

咁好搵你有本錢都會試下啦

對自己利益冇影響就收晒皮 垃圾到
呢d女幾時先會有報應

其實啲毒撚點解要比錢約女影相？

lily撈唔店 慘啦

smelly pussy

手足好波三妓有兩妓都好似就黎冚家剷咁款

師兄點解咁講？
收錢收到手軟 fat fat喎

依架CAM都唔撚開了

愈來愈懶咁又點 班傻仔照俾錢

係咪又整容

懶姐 D牙一向勁懶

好樣哀 弱智咁款

DLLM 點解唔直接叫他媽哥池呀

杯葛杯到你 前PDQ 4個 無夢兒

佢地真係弱智 專登叫DLLM係咪覺得好好笑
驚佢地都時俾人笑兩笑又發脾氣

四隻弱智雞
不過毒撚們又咪大大力課

各位準備好未 係時候欣賞另一場世界大戰 細包回歸"香港電競" 背後有著更大既靠山-----鍾生

果然一日未死 都唔知邊個係輸家 邊個會笑到最後

唔明 姐係點
鐘生挑電競雞 機？
有冇懶人包

細包 強勢回歸

姐係鐘生請細包
細包=人才

一單未完 一單又起
又有新花生食

電競之父鍾培生同電競三妓開戰

以後大家可以叫佢地dllm 同nmsl有異曲同工之妙

驚佢地又嬲 又屌人侮辱女性 物化女性

鍾生拍片回應

有冇link?

大陸妹lily屌緊自己啲好姊妹
機心重 仲唔係講緊deer chan扮慘賣肉 但又屌pdq48垃圾

嘴賤係咪講緊另外兩個好姊妹不斷恥笑人地呀媽死左？

岩啦你地成班仆街圍爐就岩架啦

我好撚亂呀佢呢幾句明明係陳妓黎架喎

佢地應該係唔記得左tag 返陳妓

大陸妹lily

支那人最叻nmsl 緊係剩係識笑人阿媽死左啦

個阿毛新story係咪都鬧緊

陳妓又開台賺毒撚錢啦

做乜改左名 知柒？

mon post呀？

cut走埋佢ig添 笑人阿媽過身個個

D牙又發癲
btw又賣波

佢依家走哂樣 ..

邊有雞嫌錢腥講到自己咁撚偉大 又咪雞

都唔知佢講乜柒
講咁多咪又係個啲討拍拍

姐係講我唔夠錢洗

直播瞓覺 香港男人真垃圾

睇佢直播瞓覺
不如我自己瞓覺啦

無人要？我見依家班影開意淫相同cos既都有玩

咩料 真係直播訓教都有毒撚比錢 笑撚死

雖然周不時感恩黨媒，但深黄，原諒了

間鋪收皮
點解會重有錢響01落廣告

Freak show

成班電子雞學人玩杯葛但淨係識討拍拍 唔知做乜柒

呢條女之前動漫節勁多打手

黃你老母
我重申一次底褲就黃

多謝香港01
同老馬圍威喂嘅人都一擔擔

死肥閪